傳 Aka 求 復 合 坤 哥 話 沒 發 展 空 間

吳業坤（坤哥）昨日為商台節目擔任嘉賓，老友田蕊妮到來替他打氣並參與坤哥演唱會宣傳片拍攝。坤哥最近以「饑饉之星」到過約旦進行探訪，其間就有報道指舊愛趙慧珊（Aka）要求與他復合，坤哥表示人在約旦時聽到傳聞，但這非事實，報道刊出的合照亦是舊照，不過坤哥仍指彼此是好朋友。他對於Aka被指主動求復合感不值，他說：「我對她不住，應該寫我要求，這樣我會安樂一點，不想看到對她帶來負面的感覺。其實她想找我，寫短訊便可以，大家平時亦有來有往，我出碟，她會給我加油，她生日，我也有說聲生日快樂！」

坤哥坦言跟Aka交流音樂最多，尤其她唱的新歌很有水準，更有人說她唱得有彭羚的影子。他又會否想成為林海峰呢？坤哥直言自己沒那麼好口才，唱歌和拍戲尚可以，他表示看到同期一起出道的朋友，每個人都做到想做的事，亦心感安慰和高興。跟Aka可有空間發展？坤哥回應說：「緣分事說不定，目前就沒發展空間，大家都在為事業衝刺！」

食屎狗

偽毒賤男

重點係樓豬睇文匯報呀屌你老母

偽毒囉,扮豬食老虎

識9up=女女任食

碌鳩識轉彎系列

吳業坤
崔建邦
鄧湕泓

關咩事 如果因為毒就食到
又唔見我地食到女

aka都食到呢條撚樣前世唐憎黎架屌你老母

港版明日花

佢食正 外表老老實實 又有才華 啲女仔咪覺得呢類人專一又浪漫 其實個底花到不得了

正如男人永遠受落女人眼中死姣婆

呢個正仆街見aka有歌出又借人上位

佢真係近代紅左就唔識人既表表者

都唔知紅D咩.....

呢條友平平無奇

但見到當年高登而家連登仔係咁反就知道仆街

一定大把女食

鄧湕泓應該人品係幾好

咁即係真係拍過? 條撚入過aka個pussy?

入過啦

兩個都快啲收皮

兩登鐵論
越反 越....

坤哥已沒香港巿場

事實係得依道D人以為自己先係主流聲音

識溝女囉

有入都係塊膜前
入咗小小個龜頭
Aika仲係technically a virgin

佢肯定有大賓周

aka 結婚啦wo...做乜撚

證明原來女仔某個程度真係唔睇你靚唔靚仔
屌

田蕊妮之前唔係真係唔撚妥佢架咩
個陣真係個撚個都聽得出睇得出唔妥條撚樣架喎

呢排成日見到佢個演唱會廣告
d飛賣唔出要作新聞搏上報？

原來毒但有才華係仲食得多女過靚仔有才華

好撚誇張 成個post可以做到過百負評但一個正皮都冇

關咩事 人地係偽毒 你係真毒呀

會唔會係aka要求復合... 你執到啦

傳
邊度傳出黎呢

屌你老母又造新聞

條柒頭耐唔耐就自己做新聞架啦

偽毒收皮啦

公司之前唔知食左咩屎搵個咁既人做代言出廣告，仲話佢形象貼近年青人個代，易打入後生個批既市場

無錯喎
不過係負面形之嘛

點睇都係條女借偽毒d noise 呀

偽毒

識彈幾個chord囉
對本身識樂器嘅人黎講
自彈自唱根本無難度
識寫歌仲要好歌先好叫自己識音樂

又係到博上位

又話田蕊妮好撚憎佢

有才華

臭雞掛住坤哥條撚求坤哥屌佢

唔洗你覺得 班女女覺得就得架喇

個post酸撚到

利申：我都好憎佢扮偽毒食女
理性d 睇 條偽毒音樂造詣上真係好過上一代d 天王天后啦
人瑞 春卷
牛華 空肚食早餐 真係食正多金曲創造出黎既年代

你唔係講呢單掛.. 出歌咋

溝女教咁深無用

捉住佢隻手禁下chord, 聽條女叫下, is ok

aka 首歌講ex,個mv男角扮到坤哥咁

紅
全靠連登仔愈反愈紅

垃圾坤 扮夠毒撚look未
好撚嘔心

為演唱會造勢姐

咪傻啦

佢呢啲最多叫唔鐘意出街

邊可以搵金鐘連登仔比

係條女眼中你靚仔，但毒 唔鐘意social其實係優點黎

前提係你要靚仔

你一講我先發現唔係偽毒坤嚟

臭雞唔咁做點博宣傳

咁撚cheap，同條偽毒天生一對，結婚啦

話件垃圾音樂造詣高真係笑撚死！扮毒扮儍造新聞呢啲佢就真係有才華喇

有冇人覺得aka仔好正 有樣又識畫畫

之前雲海話佢有養鬼仔定唔知咩鬼怪嘢
所以先突然爆紅

2019年了

條女好正

偽毒又係度博宣傳 無啦啦咩求復合得佢自己講

坤狗屌你老母

有175-180